塔羅大師見字入

想問下你地當初點學塔羅牌 學維特學到好困擾

要記每張牌定義頭都爆 師兄學左幾耐

唔識 我試睇username feel的

十八年。